其實警方會唔會用航拍機

我見啲人好鐘意向天揮手， 其實會唔會比大陸機影晒相送晒中？？